一人一個30歲前要完成的事

我先
Working holiday

擺脫屋企人既控制

建造自己既一間房

做愛

搵到一個可以付托終身既人

生仔

環遊世界

創業

填問卷剔 20-29 歲嗰格

野戰
小巴扑野
內射
口爆

最少儲到一百萬港幣

想生埋

邊度搵？